{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008303",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "커프커프하우스 수완점"
    },
    "text": "スワン地区に位置するカフェは、毎日11:00~22:00まで営業しています。 このカフェはスワン地区ミョンジン高校の裏門に位置しており、アクセスに便利です。 カフェで提供するメニューは様々です。 フレンチトーストは9,000ウォンでおいしく楽しむことができ、カフコーヒーは5,500ウォンで提供されます。 フルーツチーズケーキとティラミスはそれぞれ7,000ウォンでおいしいデザートとしてご利用いただけます。 また、トマトバジルソーダ、グラニータ(ゴールドキウイ)、グラニータ(シトラス)、コーヒーグラニータはそれぞれ6500ウォンで冷たい飲み物を楽しめます。 アメリカーノは4,500ウォンで提供され、デカフェフラットホワイトとアメリカーノはそれぞれ5,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "カフェはスワン地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日11:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェはスワン地区ミョンジン高校の裏門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "カフェで提供するメニューは様々です。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフコーヒーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "フルーツチーズケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトバジルソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "トマトバジルソーダは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グラニータ(ゴールドキウイ)の値段はいくらですか？",
            "answer": "グラニータ(ゴールドキウイ)は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グラニータ(シトラス)の値段はいくらですか？",
            "answer": "グラニータ(シトラス)は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェフラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェフラットホワイトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 419
    }
}